[子華台][笑片] 24小時不準笑美國警察篇

1345開波: 24小時不準笑美國警察篇

係准
唔係準
愈黎愈多香港人錯呢個字

個名都唔係我打, 我COPY 其他網個名

樓主可唔可以繼續寫政治post
好想繼續睇，學到好多嘢

可以, 不過要等我有心情, 寫學術文好大壓力, 好驚講錯教壞人

樓主可唔可以推薦本政治學入門書給我pls
對政治學好有興趣

你想接觸政治哲學定政治科學先, 兩回事黎

我兩樣都想讀啊……

不過係偏向政治科學

有, 仲好多出名, 好多讀政治既都要讀個幾本野
但唔知推唔推介比你好, 教科書有佢自身問題

推介比我啦
我中學雞一條大把時間讀

政治學通常而家大學一年級必讀
Politics - Andrew Heywood
政哲: An Introduction to Political Philosophy Jonathan Wolff

但再讀深啲就要跳出黎批判返呢兩本野有咩不足囉
好難幾句講晒

thx巴打

樓主好耐冇見你開台